[2018秋番] 放低今季你覺得好聽嘅動畫OP / ED

youthful beautiful - SSSS.Gridman ED

17才 - 來自繽紛世界的明日 OP

光へ - 佐賀偶像是傳奇 ED

jOJo ed

呢種風格冇得輸

17才已經loop左好多次

<iframe width="560" height="315" src=" frameborder="0" allow="autoplay; encrypted-media" allowfullscreen></iframe>

強風吹拂 ED

搖曳露營ed

呢首係咁loop

shiny sword my diamond !

終將成為妳op

來自繽紛世界的明日 ED

喰種OP

青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない OP

青春ブタ野郎はバニーガール先輩の夢を見ない ED

火ノ丸相撲 OP

火ノ丸相撲 ED

刀劍神域 Alicization ED

在天空與海洋之間OP

在天空與海洋之間ED

ベルゼブブ嬢のお気に召すまま ED

とある魔術の禁書目録Ⅲ ED

Release the Spyce OP

Release the Spyce ED

あかねさす少女 OP

あかねさす少女 ED

閃乱カグラ SHINOVI MASTER –東京妖魔篇 OP

ユリシーズ ジャンヌ・ダルクと錬金の騎士 OP

狐狸之声 ED

SSSS.Gridman OP

SSSS.Gridman ED

色づく世界の明日から OP

色づく世界の明日から ED

となりの吸血鬼さん OP

やがて君になる OP

寄宿学校のジュリエット OP

寄宿学校のジュリエット ED

走り続けてよかったって。ED

ゾンビランドサガ ED

ツルネ ―風舞高校弓道部― ED

風が強く吹いている ED

黃金神威S2 OP

足球小將2018 OP2